以手提風炮機於香港多處掘出大坑

究竟邊度有得買呢啲風炮機？
咁大殺傷力嘅話我需要報警

問左多啦A夢借空氣炮

穿牆圈黎咋

幫手推下呢個post

每個星期三都係成場運動嘅轉捩點

地鼠咩，話掘就掘到

啲長輩瘋傳

咁都信個啲真係死咗佢算，即係你屈外國勢力偷運過嚟都好，屌你老母街邊買喎

如果真係咁勁，d黑警盾牌咪仲硬過石屎？都唔用腦

點會掘到空心

明顯水土流失地陷

咪係 啲人戇鳩冇藥醫

有咁勁啊
我唔掘隧道去禮賓府搵淋病

如果有咁勁既風炮機，唔用黎打狗？

到今日都仲有廢老講緊學民仔開淫P
幾荒謬都有人信，有d人就不問邏輯，只看立場。

如果手提式都可以咁勁? 坐地式咪一野爆山

70後以上好多無受教育，佢地真係會信
而佢地佔左香港人口一半以上
所以不能忽視政府利用愚民依招

識唔識乜嘢係風炮？就咁揸住就用得？！

唔好得個講字
有冇人fact check到反駁
已知揸車搵食人士好多都信

個後座力應該會將人彈上天

咁樣掘地窿做防線都得啦

真係痴撚線下次灣仔西九龍沉降都可以屈市民用風炮打爆

似比導彈炸完

下次會講沙中線都係示威者破壞

on9

有咁勁班狗死左好耐啦

冇記錯的話，風炮係用嚟扭螺絲